# tindev
Projet de PAI en M1MIAGEFA - Application de rencontre entre recruteurs et freelances

## Liens utiles
* [Wiki - Documents](https://gitlab.com/squirtles/tindev/wikis/home)
* [Suivi - Scrum Board](https://gitlab.com/squirtles/tindev/boards)
* [Intégration continue](https://gitlab.com/squirtles/tindev/pipelines)

## Architecture
```
- tindev-board # Application web pour la gestion du compte + API (SpringBoot + Angular 2)
- tindev-matching # Application mobile hybride pour le matching (Ionic 2)
```

## Documents d'installation
* [README - tindev-api](https://gitlab.com/squirtles/tindev/blob/develop/tindev-api/README.md)
* [README - tindev-matching](https://gitlab.com/squirtles/tindev/blob/develop/tindev-matching/README.md)

## Contributeurs
* [Mustapha NEZZARI](http://github.com/MawsFr)
* [Mathieu SAAB](http://github.com/ExSoldat)
* [Laurent THIEBAULT](http://github.com/lauthieb)
* [Ludovic LANDSCHOOT](http://github.com/landschoot)